真無線耳機大陸牌南卡

有冇巴打用過/聽過南卡NINEKA尼個牌子, 係大陸見到好多排名POST都推尼隻, 不過實測既就唔多, B站又得一個評測POST, 睇落似係買廣告多, 唔知用落點, 希望係連登睇下有冇巴打有料提供下

最新出既N2, jd賣緊399人仔, 尼個牌子睇D產品都知唔係走一線高檔, 請以同等價位產品比較同討論.

個人要求淨係跑步果陣聽下歌only, 主要係驚聽診器效應嚴重, 易甩, 同埋希望跑完步可以沖水洗一洗耳機, 本人對耳機認知不足, 所以開貼向巴打們求教

係咪冇師兄知道尼個牌子

你買黎開箱share

師兄...唔洗偏激到咁既, MIC既野通街都係, 我真係唔信你身上D衫唔係MIC, 食既菜唔係MIC, 手機零件唔係MIC....
我明白理解但係唔好強制性要求每個人都做到咁, 我自問對香港政府有很多不滿亦都覺得警察濫權同講曬大話, 但係同時我都有大陸人朋友, 請將矛頭對準政府同權力機關而唔係平民百姓